{
  "id_query": "23371391",
  "total": 20686,
  "total_current": 200,
  "max_score": 155.25221,
  "origin_question": "Ad chk mình hỏi tí với hiện mình đang dùng đt ip6 và lỡ nâng cấp lên ios 11 hiện đt dùng khá là đơ chủ yếu vào phần ứng dụng hơi nặng nề sử lí tác vụ khá chậm mình tức quá chỉ muốn đâp luôn nhưng tiếc 😁😁 vậy ad có cách nào sử lí giúp mình k  Cảm ơn ad",
  "hits": [
    {
      "score": 45.144253,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 43.892094,
      "id": "18184332",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sd iphone 6 bản 16gb, đang có dự định nâng cấp lên bản 10.3.1 để sdung 4g viettel. Nhưng mình cũng khá phân với những lí do như máy bị lag, hao pin, mất dữ liệu trong quá trình kết nối v..v. Bạn giúp mình trả lời khúc mắc trên được ko? Cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo trải nghiệm của máy máy chạy IOS 10.3.1 sử dụng mượt ,ổn định và không bị lỗi gì nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.835255,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.835167,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nên chạy IOS mấy là mượt nhất AD! Theo mình nghỉ IOS 9 là mượt nhất còn 10 vs 11 chất máy sẻ giảm hiệu năng Chip Apple A8 Ram 1GB mình nghỉ nó khó xử lí các tác vụ như chơi game 3D vài game nặng khác mình thấy nó vào Facebook hơi chậm nghe bạn bè sử dụng nói vậy mình định mua sp cùng phân khúc giá rẻ xin AD cho ý kiến ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn chạy iOS 10 và iOS 11 thì hiệu năng không giảm nhiều lắm, mình thấy vẫn chạy ổn và mượt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.55506,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.211716,
      "id": "21632775",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ ad tư vấn giùm mình tầm giá 8tr, mình không chơi game, chỉ phục vụ các công việc lướt fb, và hay sử dụng web, yêu cầu lướt web mượt, pin khá, và máy cũng bên. ad tư vấn giùm mình nên mua máy gì ah? cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần mua máy của Hãng nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.623085,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dịch vụ nâng cấp IOS k ? Điện thoại mình đang là IOS 6 muốn nâng cấp lên IOS 8 thì phí là bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có Dịch vụ nâng cấp iOS chị nha. Chị hãy đến các cửa hàng Điện thoại bên ngoài xem sao nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.170277,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.763218,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.702915,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.67138,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.411755,
      "id": "22483603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình một chút nhé.  Con Iphone 6 Plus của mình đang chạy ios 9.1, mình thấy khi nhấn nút Home 2 lần để vào đa nhiệm thì hơi lag.   Theo Ad là giờ mình nên lên 9.3.2 hay lên 10.3.2. Mình không muốn lên 11.  Và giả dụ mình muốn từ 9.1 lên 10.3.2 thì giờ mình phải làm thế nào. Ad cho mình xin link nhé. Cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn cập nhật ios thì mặc định máy sẽ cập nhật lên bản mới nhất là ios 11 chứ không nâng lên ios 10.3.2 bạn nhé Bạn vui lòng tắt hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy để giải phóng bộ nhớ ram xem máy có chạy mượt hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.134262,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình đang Sài i6 mình có nên nâng cấp ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy của bạn hiện tại đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy nâng cấp máy lên iOS 11.1 , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa khi Hãng cập nhật vá lỗi cho phiên bản phần mềm đó thì bạn hãy nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.98206,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.922695,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.437275,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.13998,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.0625,
      "id": "20282237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6+. Mình đã nâng cấp lên bản beta 3. Không hiểu sao trong quá trình sử dụng máy lại hiện màn hình màu đen và có biểu tượng xoay tròn ở giữa máy. Sau đó thì yêu cầu mật khẩu mở máy lên. V là s ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bản bete 3 của bạn cụ thể là ios bao nhiêu để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.05633,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.002285,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.773872,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.451687,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn.  Hiện tại mình nghe nói dùng iPhone 6. Mà sử dụng hệ điều hành ios 11.0.2 là hệ điều mới cập nhật. Sử dụng sẻ làm chậm cảm ứng của iPhone đúng vậy ko bạn. Với lại thấy hệ điều hành 11.0.2 thì chỉ thấy một số máy mới có cập nhật",
      "answer": "Chào bạn,Mình đã có trãi nghiệm IOS 11 trên iphone 6 thấy cảm ứng vẫn nhạy và không có dấu hiệu bị chậm gì đó bạn. Và hiện phiên bản cao nhất được cập nhật đó là IOS 11.0.3 và hiện đã được cập nhật đại trà từ iPhone 5s trở lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.28949,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.275536,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.047127,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.785122,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.74246,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.551807,
      "id": "27413886",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình như có ai cùng vào sử dụng Trong khi mình dã tắt my ip rồi Ad chỉ giúp cái",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn làm thế nào bạn biết người khác cùng vào sử dụng, và cùng vào sử dụng điện thoại hay tài khoản icloud để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.33426,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.33323,
      "id": "23130744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tu ios 11.1.3 ve lai ios 10 dc ko ạ ,con 6 của mình lên thay vao ứng dụng hơi nặng nề",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 hiện tại không hạ xuống IOS 10 được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.155888,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.127705,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.11845,
      "id": "21904963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Mình đang dùng iphone6 ios11 mình muốn chuyển app store tiếng việt sang app store tiếng mỹ để có thể cài đatwj phần mềm báo bin đầy vậy chuyển như nào ạ, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.91444,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.878708,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng S7 edge Black Pearl. Mình có nên nâng cấp lên máy này không ạ?",
      "answer": "Rãnh quá vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.870655,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.739986,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.63917,
      "id": "24517272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sử dụng quay phim Full HD là ntn ad chỉ với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Camera > Quay Video > Chọn chế độ Full HD 1080p nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.414455,
      "id": "22073886",
      "field_search": "question",
      "question": "Dù chỉ là ip6 thường. Nhưng vẫn chất. Không cần lên ios 11. Vẫn thể hiện sự sang trọng.  Hiện tại e thắc mắc dùng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì đến đt ip6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sử dụng sạc dự phòng sẽ không ảnh hưởng gì tới iPhone bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.247597,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.20862,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.201065,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.145493,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.10074,
      "id": "23698098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Hôm trước mình có đăng nhập 1 TK icloud khác. Đã đăng xuất và nhập Tk của mình. Nhưng phần TN và 1 số ứng dụng vẫn đồng bộ với nhau. Ad chỉ ra cách khắc phục ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.093037,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.029663,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.011555,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.823215,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.667088,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.611282,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.53627,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.397984,
      "id": "27696862",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của tôi đang ở ios11 hơi lăng và giật mở ứng dụng hơi chậm pin thì hơi yếu vậy có nên lên ios12 k và những tình trạng kể trên liêu có đk cải thiện k mong qtv giải đáp rõ thank ad.",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 12 đang là hệ điều hành thử nghiệm và tồn tại khá nhiều lỗi, ngoài ra tốn PIN rất nhiều bạn nhé. Bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì không nên lên , đợi khi nào có bản chính thức thì hãy quyết định nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.394543,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.29778,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.21665,
      "id": "25566893",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là: bây giờ dùng iphone 6 có thể chiến ngon các tựa game 3d khá nặng như : pixel gun, alpha 8 đc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi tốt các game này bạn nha, khi cơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.213207,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.202374,
      "id": "21733710",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi gọi cho mình tư vấn giúp mình cách thức trả góp không lãi suất qua thẻ tín dụng với nhé Mình có đọc trên mạng rồi mà không hiểu Cảm ơn ad sdt của mình xxxx2446631",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm này không hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha. Không biết anh đang quan tâm đến sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.1994,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.183544,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.167137,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.12109,
      "id": "20718043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ. Sao đt của e vào cài đắt chung lại ko có quản lí thiết bị vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì khi bạn cài đặt các ứng dụng từ nguồn ngoài vào, mục quản lý cấu hình và thiết bị mới xuất hiện bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.789047,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.725197,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.704025,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.676632,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.6261,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.618458,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.60937,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.57354,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.53237,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là ứng dụng hỗ trợ tạo nhạc nên nếu không sử dụng thì bạn có thể thử chạm và giữ vào icon để gỡ bỏ ứng dụng đi xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.495728,
      "id": "28175899",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên lên ios12 k có cải thiện đk tình trạng pin k hiện đang ở ios11 mà pin tụt nhanh quá mình dùng ip6.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể cập nhật máy lên iOS 12 để máy cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.46516,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.254368,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình rất muốn mua iphone 6, nhưng có nghe về vụ Iphone 6 rất dễ bị cong vênh nếu có sự tác động lực không quá mạnh. Do nhu cầu mình sử dụng bỏ trong túi rất thường xuyên. Cho mình hỏi hiện tại các mẫu Iphone 6 ra sau này có bị tình trạng dễ vị cong vênh nữa không? Hay chỉ những mẫu trước đây thôi.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là máy không dễ cong bạn nhé, bạn cứ sử dụng bình thường và bảo quản máy tốt là được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.08468,
      "id": "22479543",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thì có nên nâng cấp lên ios 11 ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu muốn trải nghiệm các tính năng cũng như giao diện mới trên iOS 11 thì anh có thể nâng cấp anh nhé. Tuy nhiên nếu anh muốn sản phẩm sử dụng mượt mà hơn thì anh có thể chọn ở lại các phiên bản thấp ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.008354,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.999475,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ứng dụng GarageBand bạn có thể gỡ bỏ cài đặt được và không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.978092,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.901398,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại này hôm 30/4. Về sử dụng thì thấy nếu nhìn góc nghiêng từ phím tắt - ở âm lượng nhìn lên thấy khe sáng từ màn hình. Vậy đt mình có đảm bảo khi sử dụng k? liệu bụi bẩn, hơi nước có vào ảnh hưởng đến mày k? Nếu mình cảm thấy k an tâm thì có được đổi máy mới k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.776176,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "Vài tháng trước mình có mua 1 em ntn, mình cập nhật lên ios 11.2.6 xong đơ, lag qá. Có cách nào khắc phục hay hạ ios xuống không, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thể hạ cấp máy xuống được , bạn có thể cập nhật máy lên iOS mới nhất là 11.3.1 nhằm cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.747284,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thói quen các ứng dụng k dùng tới thì k bao giờ để chạy ngầm và các kết nối khác cũng vậy sử dụng 1 ứng dụng và 1 kết nối.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.736086,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.659813,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định nâng cấp lên ios 11 mà nó hiện v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.65471,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.588734,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.586014,
      "id": "26526282",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nâng lên ios 11 dc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chưa nâng cấp iOS 11 thì hiện tại vẫn nâng cấp được nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.57087,
      "id": "19425777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với a7 2017 loại nào tốt hơn ạ. Sài máy chủ yếu sử dụng là xem youtube ,online facebook, zalo, nghe gọi, nhắn tin thoi ạ !! E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên chọn máy iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.48174,
      "id": "27059640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này không quan trọng và nếu không có nhu cầu sử dụng có thể gỡ cài đặt và không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.46735,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.45728,
      "id": "24256825",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua là ios 11 e muốn xuống ios 10 có đc k ad ơi.tại tui thấy nó khá bị giật ý",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.353855,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.238766,
      "id": "23198984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi luc minh moi mua iphone 6 32gb nhân viên tự lên ios 11 mình sài cảm giác nó chậm quá , có cách nào khăc phục ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.134829,
      "id": "25432341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy mọi người bảo 6 bh hơi yếu, tại sao yếu vậy. Do mọi người dùng máy bị dưng hay do hđh lên ios11 nên bị yếu. Giải đáp giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Vì iPhone 6 đã ra mắt lâu và hiện đã có dòng mới là iPhone 8, 8 Plus, iPhone X. Nên so với các máy mới này thì iPhone 6 đã quá yếu nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.1285,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.05737,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tí mình muốn mua máy trả góp ở lào cai nhưng hiện tại thì mình đang làm ở quảng ninh thì có được đóng tiền trả góp ở quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể trả góp tại bất cứ cửa hàng Thegioididong.com nào trên cả nước anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.052872,
      "id": "27306223",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi vậy PMH 500.000 mình dùng để mua thẻ cào điện thoại đc ko ạk. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu Mua Hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua thẻ cào được anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.97859,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.956734,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.930305,
      "id": "24194591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản 2017 này tích hợp sẵn ios 11.0.3 nên còn gặp khá nhiều lỗi....mà nâng lên 11.2.1 thì mình lại càng sợ...bối rối quá ( Tiếc là ko được ios 10 như thông tin ở trên....",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy vào thời gian sản xuất mà máy sẽ được hãng mặc định trang bị phiên bản khác nhau đó ạ. Theo trãi nghiệm của mình thì phiên bản IOS 11.2.1 mới nhất hiện khá ổn định trên iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm nâng cấp bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.922424,
      "id": "24573492",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút,iPhone 6 32g của e vẫn dùng phần mềm 10.3.2 có nên nâng cấp lên ios 11 k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Vâng nếu bạn đang dùng phiên bản iOS 10 và máy dùng ổn định thì bạn không nên nâng cấp thêm nhé. Còn nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm phiên bản iOS mới hơn thì bạn vẫn có thể nâng cấp lên bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.92233,
      "id": "30251610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có cần dùng thẻ nhớ k? Hay là chỉ cần lắp sim vào sử dụng?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không gắn thẻ nhớ được chị nhé .Chị chỉ cần gắn SIM là dùng thôi ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.915741,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.895168,
      "id": "26010316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi ip6plus có nên cho lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu hiện tại máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn chưa cần nâng cấp máy lên iOS 11 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.861767,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.83685,
      "id": "19996844",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của mình chỗ icloud của mình ko hiện nên vậy ad. Làm sao bây h, mình đăng nhập appstore bt, đang ios 9.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.832336,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.805586,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.76762,
      "id": "29890067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5 s nâng lên ios 12 dùng ok k ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.73506,
      "id": "26740768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua con iP6 này được 5 tháng, đang iOS 11.2.5 có nên nâng lên iOS 11.3 không nhỉ? Chứ em chơi game lag quá có cách nào khắc phục không? Dung lượng đang sử dụng là 12/32GB ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nâng cho máy lên IOS 11.3 để sử dụng bạn nha, khi dùng chơi bạn thì bạn tắt hết các ứng dụng ngầm với các kết nối không cần thiết để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.730469,
      "id": "21489727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân nên dùng note 5 hay ip6. Chủ mình dùng cho công việc, lướt web,... chứ cũng không chơi game nhiều và đang không biết con nào dùng sẽ bền hơn.",
      "answer": "Chào anh,Về độ bền thì 2 máy như nhau thôi ạ, riêng em thì em thấy note 5 khá phù hợp với anh vì anh cần một sản phẩm công việc nếu công việc của anh liên quan đến ghi chép, thì note 5 rất hợp, máy có màn hình bự hơn sử dụng đã hơn và ngoài ra còn có khả năng sử dụng pin lâu hơn 1 chút so với iphone 6 ạ. Còn nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn không quá to nhưng cũng đủ để sử dụng và sử dụng thoải mái bằng 1 tay thì iphone 6 là sự lựa chọn của anh ạ.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.714228,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.633919,
      "id": "25341452",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho hỏi chút mình dùng iPhone 6 32g đã lên ios 11 vào Facebook chỉ chạy được vài dòng xong hết là như nào ah",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.584534,
      "id": "28619468",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cách xóa hộp thư đến trong gmail trên ios 11 với?? thank!!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Gmail > hộp thư đến > nhấn giữ vào Mail > chọn các mail cần xóa > chọn biểu tượng thùng rác để xóa Mail bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.555513,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dùng con này chơi liên quân bật mã cau hình ko đc nó cứ hiện bộ nhớ thiết bị khá hữu hạn là sao ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng kiểm tra lại dung lượng của máy, nếu bộ nhớ còn trống ít hơn 2GB thì anh vui lòng gỡ bớt game/ứng dụng để giải phóng bộ nhớ xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.549105,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.52104,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mình hỏi với? Mình mới mua iphone 6 32g ở tgdd, nhưng mình lỡ tay ấn nâng cấp lên ios 10.3 rồi, liệu cửa hàng có hỗ trợ được mình hạ xuống bản cũ như lúc mới mua không?,",
      "answer": "K@Nguyễn Huy:k nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.509956,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có Iphone 6 plus, muốn nâng cấp lên IOS 12.1.2 thì có xài ổn kg bạn? Nếu kg nâng cấp được thì lên IOS bao nhiêu là ổn? Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá nhiều người thì iOS 12.1.2 là sử dụng ổn với dòng máy bạn.Rất tiếc không có thông tin iOS nào là ổn với máy bạn do còn tùy thuộc vào cảm nhận và đánh giá mỗi người mỗi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.447659,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.446148,
      "id": "27761680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình không có nhu cầu chơi game và xem phim, chủ yếu chỉ lướt web tìm thông tin, chat, tra từ điển, nghe nhạc, trả lời email, pin thì đủ dùng khoảng trên 4 tiếng. Vậy máy iphone 6 32GB này có thể đáp ứng tốt không? Xin cảm ơn QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì  iPhone 6 vẫn đúp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.425705,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.311733,
      "id": "21129672",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e mới mua sao bây h sạc có lúc nó k vào điện z ad...do cục sạc hay đt v ad.. Vấn đề nguồn điện cung cấp cho sạc thì bình thường..em k hiểu lí do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sạc ra cắm sạc chặt lại và cắm vào 1 ổ điện khác xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.2203,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.153214,
      "id": "23783311",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình lỡ lên ios11 cho ip6 h xuống ios 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, khi cập nhật iOS 11 thì không thể hạ cấp về iOS 10.3.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.144373,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.122616,
      "id": "20944153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể nâng len 9.3.2 đc ko khi nâng có mất số điện thoại và ứng dụng ko  Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn cập nhật là sẽ lên hệ điều hành iOS 10.3.3 mới nhất chứ không lên được hệ điều hành iOS 9.3.2 bạn nhé. Bạn cập nhật lên bằng OTA thì không mất ứng dụng đã cài nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.118454,
      "id": "29603228",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dán màn hình đc bảo hành 3 tháng dán lại, vậy mình sử dụng 4 tháng mình đem đt lên dán lại đc ko bạn",
      "answer": "Dạ chào anh Anh vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng miếng dán để bên em hỗ trợ kiểm tra bảo hành của sản phẩm giúp mình anh nhéMong tin từ anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.082855,
      "id": "27672221",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể lên ioss10 ở hiện tại ko ad???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 khi cập nhật IOS thì sẽ cập nhật lên bản cao nhất là IOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.059887,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.028463,
      "id": "32139303",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình muốn mua 1 smartphone chuyên dùng để chơi game vs tầm giá khoảng 7 triệu. Nhưng mình thấy iPhone 6 bản 32g này đã ra mắt khá lâu cộng với con chip Apple A8. Nếu mình mua về thì mây có đáp ứng được những tựa game 3D nặng hiện nay. Điển hình như liên quân mobile chẳng hạn. Máy có thể chơi mượt khi mình bật cấu hình lên mức cao nhất không ạ? Mong phản hồi ạ",
      "answer": "Chào anh ,iPhone 6 vẫn chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo thêm  cũng có thể đáp ứng được yêu cầu của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.014786,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện bên mình còn máy ko ad. Có áp dụng trả ghóp 0% k vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này. Bên em vẫn còn kinh doanh sản phẩm này chị nha, chị vui lòng cho em xin thông tin chị đã có những giấy tờ gì ( CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), chị muốn trả trước bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng để em có thể tìm được gói lãi suất phù hợp với chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.968327,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình vừa mua ip 6 32 GB vài ngày. Nhưng mỗi khi chơi Liên Quân hay bị tự động thoát ra ngoài. Mình vô lại liền thì cũng bị thoát ra nữa. Chỉ khi mình xoá những ứng dụng chạy ngầm vào lại mới k bị. Vậy có cách nào khắc phục k Ad. Những máy khác có bị giống mình k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.914705,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.844086,
      "id": "18027764",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi ip6 bị lỗi lưu màn hình, tức là khi mình vào phần danh bạ hoặc bàn phím,  ứng dụng nào đó sử dụng lâu lâu chút rồi thoát ra ấn vào gọi đi hoặc mở mục khác thì thấy hình bàn phím hoặc hình ứng dụng mờ mờ ở trong. Nhu vậy là máy bị sao ạ.nhìn rất khó chịu.  Chạy lại phần mềm rồi vẫn còn và su dụng lâu thì htuong này càng rõ và nhieu hon.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo mình bạn nên mang máy đi bảo hành để khắc phục hoàn toàn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.83708,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.835897,
      "id": "24848385",
      "field_search": "question",
      "question": "sao đt này sử dụng khoảng 10p là nóng,còn đt khác xài 30p vẫn chưa nóng là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mỗi điện thoại có cấu tạo khác nhau nên việc tỏa nhiệt cũng không giống nhau bạn nhé, nếu máy không quá nóng thì bạn có thể yên tâm sử dụng không có vấn đề gì.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.828896,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.742067,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.720282,
      "id": "21824063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e xài iphone 6 plus mà e bỏ sim vào nó hiện đang tìm kiếm và sau nó hiện chữ k có dịch vụ có nghĩa nó bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin máy bạn mua tại hệ thống thegioididong.com hay mua xách tay từ nước ngoài về ạ, vì 1 số máy xách tay sử dụng phiên bản khóa nhà mạng sẽ không dùng được sim Việt Nam bạn nhé, bạn thử lắp 1 sim khác vào máy kiểm tra giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.652992,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.62583,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với Ad. Điện thoại iPhone 6 lên iOS 11 có mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Duy nha,Điện thoại này bạn nâng cấp iOS 11 máy chạy khá mượt nha. Bạn có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.593317,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.578842,
      "id": "26586114",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đồng và trả trong 12 tháng ad tính giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, mỗi tháng là 782.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.17% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.578789,
      "id": "18349489",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx95078414880 ad kiểm tra giúp mình máy kích hoạt vào ngày nào với an",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra được thông tin bảo hành của máy đến ngày 26 tháng 4, 2018 như vậy mình sẽ lùi lại 1 năm là 26 tháng 4, 2017 và với múi giờ Việt Nam chính xác ngày kích hoạt là 25 tháng 4, 2017 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.565313,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.519047,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.473574,
      "id": "22393154",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi máy e cắm sim vào nó không có dịch vụ ạ , e đang dùng ios 11 ạ , qtv biết lỗi gì k giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.450548,
      "id": "20718158",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao phần cài đặt chung của e lại ko có phần quản lí cấu hình và thiết bị vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tìm kiếm xem có mục : Cấu hình , không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.42881,
      "id": "22383334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ mình cách hạ ios 11.0.3 xuống 11.0.1 vs",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Lưu ý: khi tải về bạn chọn phiên bản iOS 11.0.1 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.415089,
      "id": "22984939",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV giúp mình với . Mình có chiếc ip6 mua tại TGDD hôm trước lỡ tay cập nhật lên ios 11.0.3 dùng thấy không mượt . Bây giờ muốn đem đến cửa hàng nhờ hạ xuống bản ios 10. thì có mất nhiều thơi gian ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 không còn hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.410706,
      "id": "21690285",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang xài 6 plus IOS 9.2 hiện tại e muốn nâng cấp lên 9.3 được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại nếu cập nhật thì máy sẽ cập nhật lên thẳng iOS 10.3.3. Không nâng cấp được phiên bản iOS 9.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.386953,
      "id": "18088692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài ngày giờ thì vô phần nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > ngày và giờ > chỉnh ngày giờ cho máy nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.348825,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10 có nên lên 12 không và dùng 12 có tốn pin hơn không",
      "answer": "@Long: lâu thế",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.342827,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.336035,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.315674,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.300016,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.270985,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.246468,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.203247,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.183899,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.180563,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone 6 của mình bị loạn cảm ứng. Mình phát hiện màn hình điện thoại bị hở. Không biết có phải lỗi là vì hở màn hình không và TGDĐ có thể dùng keo chuyên dụng để dán màn hình được không?",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra đó ạ. Hãng sẽ thông báo trực tiếp cho chị thời gian và chi phí sửa chữa. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.157028,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.151936,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.14544,
      "id": "30431158",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quên cái mk id apple nhưng mình dùng sđt lấy lại nhưng nó hiện thế này là sao v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Apple đang kiểm tra thông tin từ bạn cung cấp ạ. Nếu hợp lệ thì sẽ có phản hồi đến số điện thoại hoặc email bạn dùng để đăng ký tài khoản ID Apple nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.135056,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có hạ cấp từ ios 11 xuống ios 10.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ IOS 11, mong bạn thông cảm !Bạn có thể tham khảo theo hướng dẫn  nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.126804,
      "id": "26848460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 chơi liên quân với lại tác vụ có lag k ?",
      "answer": "Chào bạn,iOS 11 trên máy này chơi Liên quân ổn và các tác vụ khác bạn đề cập là tác vụ gì vậy để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.081114,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.075987,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.069918,
      "id": "22094364",
      "field_search": "question",
      "question": "Phím  hôm  Vật  lí  hay cảm  ứng  vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại phím home trên iPhone 6 là vật lí anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.998648,
      "id": "20367560",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi hiện tại em đang dùng ios 10.3.2 , vậy giờ có cách nào xuống lại ios 10.3 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa và không cho về IOS 10.3 nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.990784,
      "id": "32089848",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang xài HĐH ios giờ mình chuyển qua xài HĐH android nhưng những hình ảnh lưu video đủ thứ trong ios chuyển qua android dc k ad. Giải thích giúp với.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn lưu trong thư viện hay trong iCloud hay trong cụ thể phần nào trên máy iOS để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.978218,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.9515,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện nay mình ra cửa hàng thế giới di động thấy cửa hàng nào cũng lên ios 10 hết rồi. Vậy các bạn quản trị viên cho mình hỏi lên ios 10 thì mình chỉ lướt web check mail nghe gọi check facebook và chụp ảnh liệu iphone 6 có dùng mượt mà không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB lên iOs 10 dùng vẫn mượt mà, và dùng tốt anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.90637,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.88311,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.861572,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.824816,
      "id": "21250808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hiện tại ios 11 đã hoàn thiện lỗi chưa..e hiện dang ở 10.3.2 có nên lên 11 k ạ mong ad tư vấn cho",
      "answer": "Chào bạn,IOS 11 chưa có bản chính thức bạn nha, đợi khi nào có chính thức rồi bạn hãy cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.804491,
      "id": "25572190",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng 5s 16g liệu có nên nâng cấp lên 11.2.6 không ạ. Sợ máy đơ",
      "answer": "Chào bạn,Máy này thì không nên lên bản IOS 11.2.6 vì sẽ chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.743555,
      "id": "24094752",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa iphone 6 max âm lượng nghe gọi cả loa trong và loa ngoài đều hơi rè. Cho mình hỏi đây là lỗi phần cứng hay phần mềm. Mình đang dùng ios 10.3.1. Không biết đây có phải lỗi chung không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do khi bạn mở âm lượng mức cao nhất thì âm thanh sẽ nghe hơi rè, và máy nào thì cũng như vậy bạn nhé. Bạn có thể kiểm chứng bằng cách mở các thiết bị phát loa khác, và khi bạn mở âm thanh cao nhất đều sẽ nghe hơi rè nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.732113,
      "id": "20718258",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cài ứng dụng airshou nhưng ko hiện phần ql thiết bị lên để em cấp cc tin cậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cấu hình > bạn chọn chứng chỉ của Air Shou > chọn Tin cậy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.68747,
      "id": "23184026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng iphone 6 bản 32g mua ở tgdd được 6 tháng. Không biết ở tgdd có thâu lại k vậy. Cảm ơn trước ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được 6 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.684776,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào mà khi chơi game liên quân có thể trực tiếp trên Facebook và YouTube cho mọi người xem ko vậy. Mình đang dùng ios 10.3",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo xem có được không nha .Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.680895,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.636549,
      "id": "29039617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, em đang sài Iphone 6 32G, sau 3 tháng sử dụng, thì hiện tại máy em có hiện tượng loạn cảm ứng, không chạm cũng tự bấm vào, lướt thì loạn từa lưa hết. Ad có thể hướng dẫn cho em cách khắc phục với Em mua máy 99% tại TGDT, nhưng mà đã mất giấy bảo hành do chuyển nhà ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.616928,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.598143,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang dùng ip6 bản ios 11.0.1 bản này dùng hơi dơ pin tuột cũng hơi nhanh xíu thế có nên lên bản ios mới k ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên cập nhật máy lên iOS 11.3 để máy hoạt động ổn định hơn , Pin cũng ít hao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.586794,
      "id": "29864208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai sành iPhone giải thích hộ mình cái.... mình nhớ iPhone chỉ có 3G k thì lte đúng hk ạ.... sau iPhone của mình chỉ nỗi 3G thôi... lâu lâu lại hiện lên thành 4g... là lí do sau ạ... tại sim hay dt bi lỗi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này có thể do sóng mạng hoặc Sim hết dung lượng truy cập tốc độ cao ạ, anh vui lòng kiểm tra và đăng ký gói 4G của nhà mạng , và sử dụng ở vị trí có sóng mạng mạnh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.584156,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.576248,
      "id": "28045037",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 đang ios 11.4 vê ios 11 cánh nào giúp e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại Apple không hỗ trợ hạ cấp về phiên bản iOS thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.553082,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}